最怕人講嘢冇邏輯

好似端午食糉咁 屋企人包咗糉 想我幫手食啲
所以就話朝早早餐要食糉 個個都係早餐食糉 糉本身就應該係朝早食嘅
大佬啊 朝早食好滯㗎喎 但我feel到佢係認真嘅

其實都係想我地幫手食姐 但可唔可以唔好講唔合理嘅嘢
呢啲冇邏輯嘅嘢聽得多真係頭痛

我反而最怕人乜都話人冇邏輯
普通吹水閒談都挑你乜嘢滑坡謬誤，錯誤焦點，打稻草人...屌你而家FYP paper咩

咁都叫無邏輯 樓主咩邏輯

係咁重複洗你腦都冇問題？

冇架wor
一定要幫手食D
除非你一早講左唔食
定律黎

撻到一個term你唔識咪型仔囉